鏗哥你知唔知你成日開ive post好煩？

係人都知ive係最佳升學退路

尤其工程同資訊科技
我敢講ive engineering係咁多間asso HD之中最好

使鬼你鏗哥講咩

IVE！IVE！IVE！

御理呢排等升職好得閒開post

你都好得閒

我坐緊office

努力製造緊技術負債